1.1遊行講啲關於黃色經濟圈口號

對家瘋狂反對，我哋偏要發大搞，激鳩死共匪

但小弟創意不足有冇巴絲諗到？

出完先醒起，驚唔驚偏離主題？